<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>

<item> 
<title>Curtindo a Vida Adoidado</title>
<year>1986</year>
<genre>Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/kUqhcfr5IoaE76NOIQl53gn3y3Q.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/uJ4Pbb8bnltzIpc6UzIZP21hrAF.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-9377-FHD.mp4</link>
<info>No último semestre do curso do colégio, o estudante Ferris Bueller (Matthew Broderick) sente um incontrolável desejo de matar aula e planeja um grande passeio na cidade com a namorada Sloane Peterson (Mia Sara) e com seu melhor amigo Cameron Frye (Alan Ruck) à bordo de uma Ferrari. Só que, para poder realizar seu desejo, ele precisa escapar do diretor do colégio Ed Rooney (Jeffrey Jones) e de sua própria irmã Jeanie Bueller (Jennifer Grey).</info>
</item>

<item> 
<title>Corra que a Polícia Vem Aí!</title>
<year>1988</year>
<genre>Comédia, Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/iYCWSKbC4fwzaKEJ9QFx8MsH7bJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/qpjuVCGZvNsbDa4UyxrbAa4Dno3.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-37136-FHD.mp4</link>
<info>Leslie Nielsen interpreta o tira cabeça-dura Frank Debrin, que tenta acabar com um brilhante plano para assassinar a Rainha Elizabeth. Priscilla Presley, O.J. Simpson, um castor empalhado, dois times de baseball e uma curiosa variedade de piadas e situações hilariantes farão seu medidor de risadas estourar.</info>
</item>

<item> 
<title>Corra que a Polícia Vem Aí! 2½</title>
<year>1991</year>
<genre>Comédia, Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/vm2sW0g0wMYCFNGvyBDAtxtjW6S.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/yyX9rkYtsxu2srmEugwBA04ipbO.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-37137-FHD.mp4</link>
<info>O tenente Frank Drebin precisa descobrir como deter o infame plano de Quentin Hapsburg, que planeja destruir o meio ambiente. Nesta hilariante sequência, estão de volta também Jane, a mulher que consegue derreter um sanduíche de queijo em 20 passos, e o destemido capitão Ed Hocken.</info>
</item>

<item> 
<title>Corra que a Polícia Vem Aí! 33⅓: O Insulto Final</title>
<year>1994</year>
<genre>Comédia, Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/aMjd4C0wOZwYzFK7Vb3cL9OQd5F.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/rZBc0S32bVNYOGJ5sKYsHhOwIT5.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-36593-FHD.mp4</link>
<info>Na última parte da trilogia, o Tenente Frank Drebin é acionado novamente. Desta vez, a cerimônia do Oscar corre o risco de ir pelos ares, e o policial mais maluco da história é o único capaz de prender o responsável. Mesmo enferrujado e ainda aposentado, Frank assume mais uma divertida missão.</info>
</item>

<item> 
<title>De Volta para o Futuro</title>
<year>1985</year>
<genre>Aventura, Comédia, Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/JoAiVdWmz8XFA9rl43EtjT8ipn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/5bzPWQ2dFUl2aZKkp7ILJVVkRed.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-105-FHD.mp4</link>
<info>Marty McFly, um típico adolescente americano dos anos 80, acidentalmente é enviado de volta ao ano de 1955 em um carro modificado para ser uma máquino do tempo, inventada por um cientista louco. Durante sua fantástica e maluca viagem no tempo, McFly tem que fazer com que seus futuros pais se encontrem e se apaixonem, para que assim ele possa ir de volta para o futuro.</info>
</item>

<item> 
<title>De Volta para o Futuro II</title>
<year>1989</year>
<genre>Aventura, Comédia, Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/pbX7hM03cHmpMPbpZ3lYmF2aABK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/skQN2UMQKQnOTmwplcYMx6ZF4jS.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-165-FHD.mp4</link>
<info>Uma despretensiosa visita de McFly e Doc ao ano de 2015 revela alguns problemas com a futura família de McFly. Mas quando os dois voltam para casa, logo descobrem que alguém alterou a linha temporal e criou uma terrível Hill Valley em 1985. A única esperança é poder voltar de novo para o ano de 1995 e salvar o futuro.</info>
</item>

<item> 
<title>De Volta para o Futuro III</title>
<year>1990</year>
<genre>Aventura, Comédia, Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/unnPJBVNTRDYuBgAdETlyLJ6hP9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/vKp3NvqBkcjHkCHSGi6EbcP7g4J.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-196-FHD.mp4</link>
<info>Presos em 1955 depois de um estranho estouro de luz, McFly tem que viajar para o ano de 1885 para resgatar Doc Brown de uma morte prematura. Depois de sobreviver a um ataque de índios hostis e de moradores da cidade nada amigáveis, McFly encontra Doc Brown. Mas com Doc apaixonado pela charmosa Clara Clayton, está nas mãos de McFly conseguir tirá-los do velho oeste e voltar para o futuro.</info>
</item>

<item> 
<title>Indiana Jones e os Caçadores da Arca Perdida</title>
<year>1981</year>
<genre>Aventura, Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/vPDnnfUAgLz7yWQVCK4gJAKFy0m.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/ueDw7djPgKPZfph0vC43aD2EMyF.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-6-movie/MOVIE-85-FHD.mp4</link>
<info>Em 1936, o professor e arqueólogo Indiana Jones é contratado pelo governo para encontrar a Arca da Aliança, que segundo as escrituras bíblicas conteria "Os Dez Mandamentos" que Deus revelou a Moisés no Monte Horeb. Mas como a lenda diz que o exército que a possuir será invencível, Indiana Jones terá um adversário de peso na busca pela arca perdida: o regime nazista de Adolf Hitler.</info>
</item>

<item> 
<title>Indiana Jones e o Templo da Perdição</title>
<year>1984</year>
<genre>Aventura, Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/k0zOx7m7oI6tYWXkvpJj2YQll1r.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/f133nWlU6yUkZqqwcCXCbTEJWHr.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-6-movie/MOVIE-87-FHD.mp4</link>
<info>Em 1935, o professor, arqueólogo e aventureiro Indiana Jones tem uma nova missão: resgatar as pedras roubadas por um feiticeiro e libertar crianças escravizadas. Para tanto, enfrenta os poderes mágicos e o fanatismo de um culto que sacrifica seres humanos.</info>
</item>

<item> 
<title>Indiana Jones e a Última Cruzada</title>
<year>1989</year>
<genre>Aventura, Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/9H79Cq97WwiY7FB51jPH65sX3hp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/bc1q9shqng58tykf3kmwukzez6h5xne559f5gfu2l8.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-6-movie/MOVIE-89-FHD.mp4</link>
<info>O arqueólogo Indiana Jones tem acesso à um misterioso envelope que contém informações sobre a localização do lendário Santo Graal, o cálice que Jesus Cristo teria utilizado na Última Ceia. Quando seu pai, o professor Henry Jones, é sequestrado pelos nazistas, o aventureiro irá embarcar numa missão perigosa para salvá-lo e impedir que a relíquia sagrada caia em mãos erradas.</info>
</item>

<item> 
<title>Indiana Jones e o Reino da Caveira de Cristal</title>
<year></year>
<genre>Aventura, Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/eZpDX7wTxllhVxhc9Qy9xN4G2Nw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/p96949hcwUG2BwE6MgKmw0uYNCx.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-6-movie/MOVIE-217-FHD.mp4</link>
<info>Durante a Guerra Fria, Indiana Jones e o jovem Mutt buscam a Caveira de Cristal, um objeto místico de grande valor, mas logo percebem que não estão sozinhos. Soviéticos liderados pela cruel Irina Spalko também querem o objeto para tentar dominar o mundo através dele.</info>
</item>

<item>
<title>Karatê Kid: A Hora da Verdade</title>
<year>1984</year>
<genre>Ação, Aventura, Drama e Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/b2VqAf0GSkPJ6AwzVC64VoXLxzs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/j1xaeJZOEOiVBD1rk3dg4YaAk23.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-1885-FHD.mp4</link>
<info>O adolescente Daniel LaRusso se envolve com a ex-namorada de um mau caráter na escola e passa a ser atormentado por sua gangue. Para sua sorte, ele contará com os ensinamentos de um mestre de karatê, o senhor Miyagi, que o prepara para autodefesa e também para um importante campeonato.</info>
</item>

<item>
<title>Karatê Kid 2: A Hora da Verdade Continua</title>
<year>1986</year>
<genre>Aventura, Drama, Ação, Romance e Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/4Mx62yRDa1g2VrPgvrursLkOXFI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/jHIhEYD9WcyZPIwwBjw8y4eCtDE.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-8856-FHD.mp4</link>
<info>Ao descobrir que seu pai está à beira da morte, o professor Miyagi volta para Okinawa, no Japão, junto com seu aprendiz, Daniel LaRusso. Na terra natal, o mestre de caratê é surpreendido com a notícia de que Yukie, seu grande e antigo amor, está solteira.</info>
</item>

<item>
<title>Karatê Kid 3: O Desafio Final</title>
<year>1989</year>
<genre>Ação, Família, Drama e Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/1RQdaRkkwqieJytCJv0Abl8SrtB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/gPYxc7ZrAXg3ppGUDC3QQ9dkvtm.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-10495-FHD.mp4</link>
<info>Desanimado com o fechamento de sua escola de caratê, o professor da Cobra Kai, John Kreese, se junta a um implacável empresário e artista marcial para se vingar de Daniel e do Sr. Miyagi.</info>
</item>

<item>
<title>Karate Kid</title>
<year>2010</year>
<genre>Ação, Aventura, Drama e Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/uC57SSZAkkLBCuWVsEfbqYkRda5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/v8DepuF6gizphLzIyNZeQiB0hij.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-38575-FHD.mp4</link>
<info>Dre Parker se mudou com a mãe para Pequim, devido ao trabalho dela. Logo ao chegar, ele se interessa por Meiying, uma garota que conhece praticando violino em uma praça. A aproximação deles provoca a irritação de Cheng, que lhe dá uma surra usando a técnica do kung fu. A partir de então a vida de Dre se torna um inferno, já que passa a ser perseguido na escola por Cheng e seus colegas. Um dia, ao escapar deles, Dre é auxiliado pelo Sr. Han, o zelador de seu prédio, que é também um mestre de kung fu.</info>
</item>


<item> 
<title>Três Homens em Conflito</title>
<year>1966</year>
<genre>Faroeste</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/16z08yn82sTmdSS7nsGvRNDIVnz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/rF3qv7QBBsKD2gHhP0JFXdfxx4p.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-429-FHD.mp4</link>
<info>Durante o auge da Guerra Civil, um misterioso pistoleiro vaga pela fronteira do oeste. Ele não possui um lar, lealdade ou companhia... Até que encontra dois estrangeiros, que são tão brutos e desapegados quanto ele. Unidos pelo destino, os três homens juntam suas forças para tentar encontrar uma fortuna em ouro roubado. Mas trabalho em equipe não é uma coisa natural para voluntariosos pistoleiros, e eles logo descobrem que seu maior desafio é concentrar-se em sua perigosa missão — e em manterem-se vivos — atravessando um país arrasado pela guerra.</info>
</item>

<item> 
<title>Ace Ventura: Um Detetive Diferente</title>
<year>1994</year>
<genre>Comédia, Mistério, Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/4YOIHjTJa89LEFmrP8eEmJT2ggp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/9i478egHXEwnO0zbDYQLt4AtGb5.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-6-movie/MOVIE-3049-FHD.mp4</link>
<info>Ace Ventura é um detetive especializado em desvendar crimes envolvendo animais. Vive cercado de bichos, mas não tem muito trabalho. O desaparecimento de um golfinho, mascote da equipe de futebol americano Miami Dolphins, aparentemente sequestrado, torna-se seu primeiro grande caso. Atrapalhado como é, Ace conduz a investigação de uma maneira bem peculiar.</info>
</item>

<item> 
<title>A Casa Monstro</title>
<year>2006</year>
<genre>Animação, Comédia, Família e Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/9aGEF4J3ZYBs8sakzjJwTlH9b3g.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/aiRESjcG3Vi3W9WAGgMJSjGX1HQ.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/9297.mp4</link>
<info>D.J. Walters é um garoto de 12 anos que acredita que há algo de estranho na casa do velho Epaminondas, localizada do outro lado da rua. Tudo que passa perto da casa simplesmente desaparece, incluindo triciclos, brinquedos e animais de estimação. Na véspera do Dia das Bruxas, D.J. e seu amigo Bocão deixam a bola de basquete com a qual estão jogando cair no terreno de Epaminondas, que logo some misteriosamente. Logo em seguida, a casa tenta devorar Jenny, uma vendedora de doces, que é salva do ataque. Eles tentam avisar a todos do perigo que é a casa, mas ninguém acredita neles.</info>
</item>

<item> 
<title>Os Garotos Perdidos</title>
<year>1987</year>
<genre>Terror, Comédia, Thriller, Drama, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/xlzkIfReoFJbPkbV67NcsuMcu6T.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/sSrMPJoHT3qGqdeDPs88mm8ksu5.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-1547-FHD.mp4</link>
<info>Os irmãos adolescentes Michael e Sam se mudam com a sua mãe para uma pequena cidade no norte da Califórnia. Enquanto o jovem Sam encontra novos amigos com interesses semelhantes, o angustiado Michael acaba se apaixonando por Star, que está envolvida com David, o líder de uma gangue local de vampiros. Ao se dar conta do que está acontecendo, Sam e seus novos amigos embarcam na missão de salvar Michael e Star dos mortos-vivos.</info>
</item>




</items>

