<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>


<item> 
<title>Bob Esponja: Em Busca da Calça Quadrada</title>
<year>2025</year>
<genre>Animação, Família, Comédia, Aventura e Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/obDYToEfPFNMKW6x0eamCrjTMzK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/gbjK8p5S1aLXWCwOoXqr9aWZvqG.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/991494.mp4</link>
<info>Bob Esponja e seus amigos da Fenda do Bikini embarcam na maior aventura de suas vidas. Ao tentar provar que é grandão, ele acaba invocando o temido pirata fantasma Holandês Voador, que arrasta Bob Esponja e Patrick para uma jornada caótica no submundo. Enfrentando desafios enormes e com uma equipe de resgate em seu encalço, Bob Esponja descobre que a verdadeira coragem aparece quando os amigos encaram o desconhecido juntos.</info>
</item>

<item> 
<title>As Aventuras de Porco e Amendoim</title>
<year>2022</year>
<genre>Animação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/9JeqMDjMWyv6Dnr7jTZi73Q2o9I.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/rywv1bVLGGZTbMQ9QnMamaOAoT4.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/958772.mp4</link>
<info>Quando o paraíso flutuante de Goola começa a afundar, macacos rivais, uma coelha cientista e um porco precisarão colocar suas diferenças de lado e unir forças para salvar o lugar.</info>
</item>

<item> 
<title>As Múmias e o Anel Perdido</title>
<year>2023</year>
<genre>Animação, Aventura, Fantasia, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/olT9HuXfnMVFqDGjLhllKe5EuQP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/xVFpOIVdVn5ZUq1QIf0UJcZWjO2.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-816904-FHD.mp4</link>
<info>Acompanha as divertidas aventuras de três múmias egípcias que vivem numa cidade secreta subterrânea sob as pirâmides do antigo Egito – uma princesa, um piloto de corrida de bigas e o irmão mais novo dele, inseparável de seu bebê crocodilo de estimação. Após uma série de infelizes acasos, o trio de múmias e seu pet embarcam numa hilária e agitada jornada na Londres atual à procura de um anel ancestral, de propriedade da Família Real das Múmias, roubado pelo ambicioso arqueólogo Lorde Carnaby.</info>
</item>

<item> 
<title>Asterix e o Segredo da Poção Mágica</title>
<year>2018</year>
<genre>Família, Animação, Comédia, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/y0zfYNjoXQKDoHlYJqIvGx9Hkvx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/krfQioCVqZJNQyR7VTGFX2tQI8x.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-527729-FHD.mp4</link>
<info>Astérix e Obelix embarcam em uma jornada inédita. Dessa vez eles precisam ajudar o velho druída Getafix a encontrar um novo guardião para a poção mágica de Gália. Durante a viagem pela região, eles devem impedir que a receita mágica caia nas mãos erradas, dando início a uma inesperada aventura.</info>
</item>

<item>
<title>Angry Birds: O Filme</title>
<year>2016</year>
<genre>Animação, Aventura, Comédia, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/bFXFfxCZe1pCYWzcGGxsxqc1bc7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/o4mhrLxv6I70kvYA42qANGUF7ya.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-153518-FHD.mp4</link>
<info>Red, um pássaro com problemas de temperamento, o veloz Chuck, e o volátil Bomba sempre foram excluídos. Mas quando a ilha onde moram é visitada por misteriosos porquinhos verdes, cabe a estes improváveis rejeitados descobrir qual o plano da gangue suína.</info>
</item>

<item> 
<title>Angry Birds 2: O Filme</title>
<year>2019</year>
<genre>Família, Comédia, Aventura, Animação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/pMqAjEyj234escPleCthcmh84ka.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/tntH2nSeaGTOXV6CITPSvczSiXw.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-454640-FHD.mp4</link>
<info>Red e seus amigos dedicam a vida a proteger a Ilha dos Pássaros dos constantes ataques vindos da Ilha dos Porcos. Entretanto, quanto uma terceira ilha surge e começa a atacá-los, Leonardo, o rei dos porcos, decide procurar seu arqui-inimigo em busca de uma trégua para que, juntos, possam enfrentar a ameaça em comum.</info>
</item>

<item> 
<title>Amigos Alienígenas</title>
<year>2018</year>
<genre>Animação, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/yZY8LoT91xzaWa08m3YqBynA4Jb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/cF4c5t5bOrfejpfan14lyFEryKX.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-432383-FHD.mp4</link>
<info>A vida de Louis, um menino de doze anos, muda completamente quando a nave espacial de três alienígenas cai nos fundos do quintal de sua casa. Seu pai, um ufologista famoso, congelaria os novos amigos na primeira oportunidade, por isso ele precisa protegê-los e ajudá-los a descobrir o paradeiro da nave mãe, para que só assim eles consigam voltar para casa.</info>
</item>

<item> 
<title>Abominável</title>
<year>2019</year>
<genre>Família, Animação, Aventura, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/oC89hsRFoF4OcrgYIKysDD7M6XO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/tLCDKsXo6D84IVFanoElosSEKdp.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-431580-FHD.mp4</link>
<info>Shanghai, China. Yi é uma adolescente que, certo dia, descobre que um yeti está no telhado do prédio em que ela mora. A partir disso, ela e seus colegas passam a chamar a criatura mística de "Everest" e, ao criarem laços com o animal, decidem levá-lo até sua família, que está no topo do planeta. Porém, os três amigos terão que conseguir despistar o ganancioso Burnish e a zoóloga Dra. Zara, que querem pegar o yeti a qualquer custo.</info>
</item>

<item> 
<title>A Viagem de Chihiro</title>
<year>2001</year>
<genre>Animação, Família, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/hhoKhsyJ3hFaxEm5pMdZRiTu2lJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/6oaL4DP75yABrd5EbC4H2zq5ghc.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-129-FHD.mp4</link>
<info>Chihiro e seus pais estão se mudando para uma cidade diferente. A caminho da nova casa, o pai decide pegar um atalho. Eles se deparam com uma mesa repleta de comida, embora ninguém esteja por perto. Chihiro sente o perigo, mas seus pais começam a comer. Quando anoitece, eles se transformam em porcos. Agora, apenas Chihiro pode salvá-los</info>
</item>

<item> 
<title>A Família Mitchell e a Revolta das Máquinas</title>
<year>2021</year>
<genre>Animação, Aventura, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/k1p10mLm1uM1jqR7RlzB0SalD00.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/6ydGnzbo8s4yRNqQWPAvVSiNU8N.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-501929-FHD.mp4</link>
<info>Katie Mitchell é aceita na faculdade de cinema dos seus sonhos e seu pai decide aproveitar para realizar uma viagem em família para levá-la à universidade. Porém, seus planos são interrompidos por uma revolução robótica e agora os Mitchells terão que unir forças em família para trabalhar juntos para salvar o mundo.</info>
</item>

<item> 
<title>A Família Addams</title>
<year>2019</year>
<genre>Família, Animação, Comédia, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/mDCIHb6BJ27PhdAz36JWc4chKlb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/uCAy0n0WHTGU4d3LMJtE0fQxCej.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-481084-FHD.mp4</link>
<info>Para ir de mal a pior, a Família Addams precisa se preparar para receber uma visita de parentes ainda mais arrepiantes. Mas a misteriosa mansão deles parece estar com os dias de maldade contados. Prepare-se para estalar os dedos! O clã assustador mais querido dos cinemas está de volta nessa animação baseada nos quadrinhos de Charles Addams.</info>
</item>

<item> 
<title>A Família Addams 2: Pé na Estrada</title>
<year>2021</year>
<genre>Animação, Família, Comédia, Fantasia, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/kGSZSlmJqshcxh6Usgx9Um0utK0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/wfrfxivLOBtGMC98tIr2LSOeKSe.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-639721-FHD.mp4</link>
<info>Os Addams se envolvem em aventuras mais malucas e se envolvem em confrontos hilariantes com todos os tipos de personagens desavisados.</info>
</item>


</items>

