<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>


<item> 
<title>Bob Esponja: Em Busca da Calça Quadrada</title>
<year>2025</year>
<genre>Animação, Família, Comédia, Aventura e Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/obDYToEfPFNMKW6x0eamCrjTMzK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/gbjK8p5S1aLXWCwOoXqr9aWZvqG.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/991494.mp4</link>
<info>Bob Esponja e seus amigos da Fenda do Bikini embarcam na maior aventura de suas vidas. Ao tentar provar que é grandão, ele acaba invocando o temido pirata fantasma Holandês Voador, que arrasta Bob Esponja e Patrick para uma jornada caótica no submundo. Enfrentando desafios enormes e com uma equipe de resgate em seu encalço, Bob Esponja descobre que a verdadeira coragem aparece quando os amigos encaram o desconhecido juntos.</info>
</item>

<item> 
<title>As Aventuras de Porco e Amendoim</title>
<year>2022</year>
<genre>Animação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/9JeqMDjMWyv6Dnr7jTZi73Q2o9I.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/rywv1bVLGGZTbMQ9QnMamaOAoT4.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/958772.mp4</link>
<info>Quando o paraíso flutuante de Goola começa a afundar, macacos rivais, uma coelha cientista e um porco precisarão colocar suas diferenças de lado e unir forças para salvar o lugar.</info>
</item>

<item> 
<title>As Múmias e o Anel Perdido</title>
<year>2023</year>
<genre>Animação, Aventura, Fantasia, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/olT9HuXfnMVFqDGjLhllKe5EuQP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/xVFpOIVdVn5ZUq1QIf0UJcZWjO2.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-816904-FHD.mp4</link>
<info>Acompanha as divertidas aventuras de três múmias egípcias que vivem numa cidade secreta subterrânea sob as pirâmides do antigo Egito – uma princesa, um piloto de corrida de bigas e o irmão mais novo dele, inseparável de seu bebê crocodilo de estimação. Após uma série de infelizes acasos, o trio de múmias e seu pet embarcam numa hilária e agitada jornada na Londres atual à procura de um anel ancestral, de propriedade da Família Real das Múmias, roubado pelo ambicioso arqueólogo Lorde Carnaby.</info>
</item>

<item> 
<title>Asterix e o Segredo da Poção Mágica</title>
<year>2018</year>
<genre>Família, Animação, Comédia, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/y0zfYNjoXQKDoHlYJqIvGx9Hkvx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/krfQioCVqZJNQyR7VTGFX2tQI8x.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-527729-FHD.mp4</link>
<info>Astérix e Obelix embarcam em uma jornada inédita. Dessa vez eles precisam ajudar o velho druída Getafix a encontrar um novo guardião para a poção mágica de Gália. Durante a viagem pela região, eles devem impedir que a receita mágica caia nas mãos erradas, dando início a uma inesperada aventura.</info>
</item>


</items>

