<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<channels>

<channel>
<name>Jujutsu Kaisen</name>
<year>2020</year>
<genre>Animação, Action & Adventure e Sci-Fi & Fantasy</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/8R1mMSC1gX1cg5ed7ns49JOEqw3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/j0gsESaBzFmYVhnBTXzIE9PsgY8.jpg</fanart>
<info>Sofrimento, arrependimento, vergonha: os sentimentos negativos dos humanos tornam-se Maldições, causando terríveis acidentes que podem levar até mesmo à morte. E pra piorar, Maldições só podem ser exorcizadas por outras Maldições. Certo dia, para salvar amigos que estavam sendo atacados por Maldições, Yuji Itadori engole o dedo do Ryomen-Sukuna, absorvendo sua Maldição. Ele então decide se matricular no Colégio Técnico de Feitiçaria de Tóquio, uma organização que combate as Maldições... e assim começa a heróica lenda do garoto que tornou-se uma Maldição para exorcizar uma Maldição.</info>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/b-i-b-l-i-o-t-e-ca/x-m-l/refs/heads/main/tvshows/01/95479/03.xml</externallink>
</channel>

<channel>
<name>O Cavaleiro dos Sete Reinos</name>
<year>2026</year>
<genre>Drama, Sci-Fi & Fantasy e Action & Adventure</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/7ObYQlxM29YYatbAsclcW2Pgu7J.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/7mkUu1F2hVUNgz24xO8HPx0D6mK.jpg</fanart>
<info>Ambientado em uma época em que a linhagem Targaryen ainda detém o Trono de Ferro e a memória do último dragão ainda não desapareceu da memória dos vivos, grandes destinos, inimigos poderosos e façanhas perigosas aguardam esses amigos improváveis ​​e incomparáveis.</info>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/b-i-b-l-i-o-t-e-ca/x-m-l/refs/heads/main/tvshows/01/224372/01.xml</externallink>
</channel>

<channel>
<name>Fallout</name>
<year>2024</year>
<genre>Action & Adventure, Drama e Sci-Fi & Fantasy</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/cP7Wxny1ZsuVOb6mFYP4seFx3cY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/4d0tMAk49gqbVwgvtQjCriBwyb8.jpg</fanart>
<info>Baseada em uma das maiores séries de videogame de todos os tempos, Fallout é a história de quem tem e de quem não tem, em um mundo onde não existe quase nada para se ter. 200 anos após o apocalipse, uma habitante pacífica de um agradável refúgio é forçada a se aventurar na superfície e fica chocada quando descobre a terra devastada que a espera.</info>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/b-i-b-l-i-o-t-e-ca/x-m-l/refs/heads/main/tvshows/01/106379/02.xml</externallink>
</channel>


</channels>
